點解once咁鐘意打內戰？？

明明大家都係once
點解仲要分多腎黨同娜璉黨？
點解我地唔可以學下blink咁團結？
人地可以撐曬四個
點解我地唔可以？
希望咁多位once可以好好反醒

因為你地得四個囉
大婆二奶三奶妾待

我都係once
我支持晒咁多個

因為娜璉值得更多

法國樓主篇野都幾有潛力做潮文
但可惜係blind...

我係once
團飯

我係飯團

扮野

我打once狗

純粹覺得賢b好靚